[永續華DEE]巴杜美：華維迪正是我們所需

新聞

全部

英格蘭

西班牙

本地

其他

車路士證實卓克緣盡歐霸決賽 傳英超隊爭相羅致米基爾 曼城涉違FFP事件將由CFCB裁決 修夫基爆卓克緣盡歐霸決賽 英媒：Yaya將投中甲青島黃海 【鏟草男女】淺談曼聯轉會部署 巴杜美：華維迪正是我們所需 曼聯第3季收益比去年增長3.4% 碧咸爆費Sir下令剃掉「雞冠頭」 卡尼榜上有名 列特文意外入選英軍 胞兄爆戴巴拿勢脫離老婦 6000張唔夠 阿仙奴求歐霸決賽門票加碼 皇馬壓曼聯膺最有價值球會 未掛套！保方同PSG續約1年 「90+1」「90+3」曼聯新衫向3冠致敬 樸茅英甲附加強保安防炸彈狂徒 隊友難捨岡崎慎司：他是我耳機！ 阿特蘭大失落意盃 主帥嬲爆球證：醜聞！ 【拆局】紅軍唔想古天奴出「塞」？ 自信來季盡攬各盃賽 曼城book定酒店備戰 華西獲厄瓜多爾國家勳章 車仔贏波折將 卓克傷出撐拐杖 迪莊游說迪歷特入「塞」 【足球芝道】2019/20球例修訂—12碼篇（一） 非洲盃東道主減票價吸客 熱刺拒補貼球迷睇歐聯決賽 預算聖卡斯掛靴 波圖物色門將接班 打比郡嘲「間諜門」慶祝 美斯領銜阿根廷美洲盃初選大軍 高柏尼絕殺入圍英超最佳候選金球

巴杜美：華維迪正是我們所需

7小時前

0

【Now Sports-體育】儘管歐聯4強敗於利物浦腳下，但巴塞隆拿會長巴杜美對教練華維迪仍投下信心一票。

將出戰國王盃決賽的巴塞隆拿，早前順利在西甲聯賽封王，不過卻在歐聯4強不敵利物浦出局，歐洲賽的失利更一度有傳教練華維迪的帥位不保，不過一切傳言，隨著會長巴杜美（Josep Maria Bartomeu）周四接受訪問後已不攻自破。

巴杜美在訪問中強調球會對華維迪的表現十分滿意，「早前華維迪已表明得到球會主席及管理層的支持，因為他正是球會所需要的教練，現時他與巴塞仍有合同在身，很高興能聘用他。」

華維迪帶領巴塞接連贏得聯賽冠軍，不過歐聯戰線方面卻是自2015後未能殺入決賽，對此巴杜美表示：「來季計劃已進行了一段時間。現階段是讓球員從遭受的打擊中恢復過來，不過國王盃決賽的結果，對任何人來說都不是決定性的。」巴塞隆拿國王盃決賽的對手將會是華倫西亞，比賽將會在5月25日舉行。

又龍虎切又卡c拿c又美斯